{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057328",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62938&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진해뜨는펜션"
    },
    "text": "巨逸里海水浴場の近くに位置する宿です。 すべての客室は海の眺めを楽しむことができます。 厚浦海岸は車で3分、白岩温泉は車で29分、コレブル海水浴場は車で25分の距離にあります。 新型コロナウイルス感染症による衛生に関する案内で、個人寝具類とタオルを直接持ってきて使用するお客様には1万ウォンのペイバックが提供されます。 バーベキュー設備は外から持ってきたものは使用できず、入室は4時以降、退室は2時です。 バーベキュー施設を利用するには、セット(2~5人基準)に相当する金額を現地で決済する必要があります。 最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットの出入りは許可されておらず、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "巨逸里海水浴場はどこに位置していますか？",
            "answer": "巨逸里海水浴場は宿の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "厚浦海岸までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "厚浦海岸までの所要時間は車で3分です。"
        },
        {
            "question": "白岩温泉までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "白岩温泉までの所要時間は車で29分です。"
        },
        {
            "question": "コレブル海水浴場までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "コレブル海水浴場までの所要時間は車で25分です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症による衛生に関してどのような案内がありますか？",
            "answer": "個人寝具類とタオルを直接持ってきて使用するお客様には1万ウォンのペイバックが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備の利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー設備は外から持ってきたものは使用できず、入室は4時以降、退室は2時です。バーベキュー施設を利用するには、セット(2~5人基準)に相当する金額を現地で決済する必要があります。最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入出場は可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 447
    }
}